到底文宣去左邊？

最近太攰，比較少睇連登，發現唔似兩個月文宣咁，成個熱門都係文宣。

818一齊出啦屌，五大訴求缺一不可

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！